(多圖)想問呢隻咩雀？

記得以前睇過一張圖係隻雀黑色毛，隻眼白色，成個樣都勁奇怪，唔知咩雀黎？

示意圖：

penguin

撚屌怪

認唔住笑左

唔係，我想搵隻雀係真係雀黎，識飛 但我唔記得佢係白眼定藍眼，總之睇落就好怪，個嘴又好大

鬼雀

撚雀

係咪了哥？

巴打好勁!!!!就係呢隻
見到都即刻起曬雞皮
其實佢咩名堂?

好得意㗎喎

原來藍色係毛唔係嘴

LM

以為改圖

八哥 成日喺電橙柱上面企
飛既時候打開對翼會有兩個白點

呢隻係八哥???有藍毛架咩?

呢隻上面巴打條片有講，叫天堂鳥

天堂鳥

咕菇固？

喔 我以為你講#6啱

高溫燒滾了鵝